[港珠澳大橋][理性討論]

是咁的
話說岩先睇到新聞話港珠澳大橋主橋大概17年尾搞掂
呢個時候有d問題想問

條橋橫跨三個城市
如果有d咩意外既話 救援個邊點算好
仲有香港澳門珠海管既範圍又點整
例如:如果條橋澳門個段有罪案發生 個犯走出左澳門段但未入香港段咁點算好 澳門d司警仲追唔追好
因為見新聞好似無講過呢d問題

呢d跨國跨城市既項目真係好難搞

講哩啲都假

不如講條橋超支幾多

起完有結構問題邊個負責

不過你講司法方面都重要

屌佢老味，南面連接橋design都未撚批，通條毛啊？

2017完係講C1咋
C2C3C4C8有撚排都未完
利申知內幕

想知啲島係咪飄得好勁？

啲支那佬係咪鳩起？

求爆料

起完我諗人類已經係火星住，
起個火星都應該唔夠港豬澳大橋多錢

澳門段都應該係澳門包晒, 因為設計上香港嘅車係唔會去澳門嘅.

呢d海中心既橋……唔係鳩起都唔敢渣上去
四個碌既私家車都會比風扯到郁黎郁去……以前以為電單車先會
一有大車行過，成架車好似就快飛起咁